泛民應唔應該派人選醫學界功能組別

以前郭家麒做過

雖然陳沛然係中間派，但今次運動陳醫生都盡左好多力幫香港人

大家點睇

陳沛然已經由暗黃轉咗明顯黃

陳醫生幾好喎

“陳沛然自認政治立場「偏黃」，他反對梁振英連任，也反對「袋住先」方案，但卻不願意「被泛民」，定義自己為中間派，這是因為在醫學界選民中，多數為建制派。他表示若在醫療政策上有不義方案，也會拉布盡力阻止惡法通過。他雖然拒絕參加泛民議員的聯署，但卻加入了飯盒會，又拒絕與梁振英單獨閉門會面，希望在政場上不偏左、右，堅持走在中間做實事，冀望能做到同時代表業界內的藍、黃陣營。”

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

- 分享自 LIHKG 討論

入去幫推

多謝之餘要講埋 PolyU實況同五大訴求！